高登仔入 話你知點解高登會由一個首席反共forum變成「中立」forum

透過 HKG 分享一則貼文：我而家正式宣布，果班唔係廢老係正毛

終於有post正視高登五毛問題
諗吓點解依家高登會開到一個專俾藍絲圍爐嘅post
唔好話4年前 就算1年前開呢啲post一定俾人圍屌
依家居然可以開post任佢哋up仲可以開到2？
睇返歷史 未見過兩登藍絲圍爐post係可以開到2
一係俾大堆高/連登仔圍屌 一係好快沉底
何況而家高登100人都冇？
除咗會員少 admin不作為之外
會員對佢哋嘅姑息 狀大佢哋話語權都係一個問題
相信如果一開始唔係由得啲批鬥 冷嘲熱諷post出現
就算少會員 admin不作為
佢哋都好難開到呢啲藍絲圍爐post
莫講話開到2
呢樣野幾個月前已經講過

高登入面個post就應驗咗入面所講嘅統戰手法
Btw尊王攘夷真係好正

留名學野

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

高登依家好似變到香討咁 可以睇到中共未來將會點統戰連登

入去睇

嘩,直頭係藍絲forum咁

希望有高登有acc既手足返去反攻高登

利申: 一直係高登同五毛對抗

呢句講得好

首先要撐熱狗

連登再係咁聽同樣結果

冇錯

得罪講句
熱狗係同中共一樣信唔過
我知有某D成日係CC台蒲頭既USER係熱狗黎
而家扮緊正常人

呢o的都開到6啦

同大家update下cctai啲手段先（6）

唔洗去咁遠睇
入去波台走一轉都係咁情況
總有堆唔撚係傾波既人日日開po笑鳩cctoy
然後引晒一堆人覺得自己好撚獨立思考唔跟風既一齊去跟風笑cctoy

但係你係入面反熱狗實俾人屌死
起碼要撐熱狗先可以係入面生存到

我覺得高登純粹係逢連登必反
反到可以企埋喺五毛嘅立場

721 其實更震憾係無警時份
當然一定係白衣人出手先
之後有人反cup 俾人告打鬥其實香港一路教唔好還手就係咁解 不過而家升級到暴動

波台已經同高登一樣

高登算鳩數啦屌 林早洩
CC台熱狗仔唔好以為而家扮正常人就無野
以前係台灣FORUM養成左記ID習慣
而家一路都有MARK低可疑ID

高登依家可以用facebook and gmail 註冊

呢啲post成個高登都係
不過呢啲藍絲圍爐post真係從來未見過

某程度有d幾中

高登最多嘅係熱狗

話說梁天琦嘅名譽而家喺高登平反未？

少好多
而且唔係咁多人附和

唔係無警時份咁簡單

係黑>警>黑>警輪流出場
一班走左冇耐,另一班就出場
根本係荒誕劇

果邊淪落到721都想改寫

入面啲會員全部isp

簡單講就係轉移視線
要拉你拉左落閘果班狗先

透過 HKG 分享一則貼文：（2017/6/13）梁天琦：本土派應與民主派合作補選保住兩席

依家咁講佢

真假混雜

我見到呢個post係睇到眼都突埋
連721呢單都講到咁

我就呢個post常客嚟

點樣先可以平反？

好老實講 有時波台假膠仲正常過cc台班癲佬
一味屌人霸住個熱門
得罪講句 個熱門有幾大作用先
跟住未計個班標題黨 咩核彈 越吹越大
其實自己搞死自己

起你底正常

喂咪撚燒埋我地果疊，入面有五毛藍屍都會俾人屌
只係同連登主流意見唔同圍下爐

金乜叉合唱團

當年草泥馬放任班熱狗最後咪搞死埋自己囉
當然APP 廢係主因

我諗冇

有個勇武frd而家變到最僧黃絲

熱狗一早過哂黎啦
剩低果班係本土派怨婦

「相信如果一開始唔係由得啲批鬥 冷嘲熱諷post出現」

都係一諗就諗到班波台狗

其實唔鍾意可以filter走

洪飛凡cancer 好返未

空ac

唔洗解釋啦

當年搞到咁

正常人都走哂去連登啦...

留番果班咪藍屍憤世撚

勇武憎黃絲
同改寫721係兩回事

正如波台笑時事台,都唔會改寫721

Push

其實果度得番咁少人……
正如無人會浪費時間反攻香討

諗方法搞好連登同block連登五毛好過

感覺波台開乜post都冇乜影響
大家都知佢哋係玩膠 唔係真心
高登嗰啲睇落唔似玩膠似真心

不嬲都block + follow
至少都blk

由佢死亡咪得
點解要係入面生存

老實講
我真係唔建議連登仔郁D就話人咩五毛咩BLOCK個D
你咁樣只會被人捉到破綻
好多時候你同對方講多幾句就大致上佢咩立場
有90%肯定先好講出黎

利申：未試過死錯人

洗唔撚到架喇 , 我都唔撚同你講乜撚嘢39分鐘先到 , 打999冇人理:

1. 南邊圍搭膊頭點計? 你試下成百個示威者聚集會唔會俾人扣留番幾個鐘即場跪喺度搜身?
2. 隻油奶畜話刑偵探員睇唔到白衣人有武器? 屌你老母咁你都講得出
3. 八鄉隻光頭狗嗰種態度係亞洲最優秀警隊應對市民同記者嘅態度? 睇唔撚到錶?

唔係鴕鳥，係用呢個方法mark低id

我意思係你會死亡

一開始係班波台狗
扮晒看透世事,乜都搵位笑你
你屌佢/佢心知柒左就扮假膠
丟低句認真你就輸了,引真心中伏打完場就去第二個post

後期跟人上高登既中小學雞就有樣學樣,果期熱狗又岩岩彈起
除左泛民建制就係熱狗
咁呢班懶係高人一等既人就自自然然揀呢d小眾團體去撐扮清泉

老實講,連登由高登拆出黎果刻只係引爆點
真正搞衰高登既係班波台狗同熱狗
係唔適當既時間玩膠
令到一個論壇冇左討論既功能
連登都開始多左好多呢d

為左私怨
引清兵入關都再所不惜

好心波台班垃圾過番去高登啦

波台係五毛狗平時隱身地

唔理佢真心定假膠,總之就會俾佢地拉左落去玩泥漿摔角
唔理=佢講晒
理=膠化成件事,模糊主題,最後變互屌老母到完場

我意思係由得個場死算，你也不需要係入面生存

唔明點解要嘗試係個死場活動
搞好連登好過

幾年前高登都係屬於「唔係咁多人附和」架
不過鳩下鳩下冇人認真去理搞成而家咁之嘛
好多人覺得咩時刻都好
玩假膠同班真心搞事既一齊講反話撚鳩任何人好爽架
結果就係帶到風向自己做埋所謂「自乾五」都唔撚知

問題係當大家輕視佢
見親都話玩膠就由得佢
最後搞搞下唔理會變成真

好似啲咩“女人係雞”唔關政治事
都會有堆人唔識分現實同講乜都當係事實
現實唔係個個人都有思考能力

無論連登定高登,波台個班9成都係熱狗
如果不幸地有佢地fb,就會見佢地每日都係恥笑出面做緊實事班人
佢地最叻係咩?玩假膠,有班玩到30歲都黎仲咁鐘意日日開假膠post
自己弱智都算,偏偏有班中學雞以為波台=假膠台
結果黎到連登都日日扮假膠

波台狗好似唔關事
係連登先開始出現

連登都有好多呢啲po啦
批鬥 冷嘲熱諷post

吾系甘牙 呢d喺連登都冇比人屌啦
呢d字首先要執番好 有d五毛係真係on99打唔到口字邊嘅字
同埋真係好un眼

半年前係個邊開post屌過啦
之後又係拎咩言論自由黎講
屌你老味，依家講埋d咁撚冇人性嘅野幫個咁撚樣嘅政府之後同我講言論自由

其實有幾個出撚晒名既五毛
應該一早block啦

點會唔關事
一批真係好正常既,圍內post先玩膠
一批就去到咩post都玩膠
呢班人未必係五毛或者熱狗
純粹幼稚貪玩attention whorw,引人理佢,有心/無意地搞到人冇意慾再討論落去

上面個post已經係

連仔上次話要維護”講唔岩聽真話”嘅會員權利

清佢老母泉咩
高登果期都仲識講大事大非既野唔會拎黎講笑
而家我覺得公海眼冤到廢撚事入去睇

根本就係...同而家DISCUSS冇分別

波台勁多人笑熱狗喎

算數啦
個到一班就on99廢中(都唔知係咪假膠)
另一班就係疑弱智黃絲搞到自己谷鬼氣發細路仔脾氣 黃絲講乜就反乜
基本上2班人講嘅野都係差唔多
一邊就講d藍絲論調，另一班就講d悔氣說話專追住d黃黎咬
2班都冇道理可言，唔想再理佢地

正常做法就係負皮-->block
唔好覆唔好理
但奈何實有一兩個後生仔忍唔到口屌返佢轉頭
咁就中左班仆街既陷阱

呢嗰post 要吹水台頂置啦

block冇用
佢都係照講

唔計政見 周庭咁樣算唔算做雞

某波台知名會員

仲有其他派系

五毛邊有咁易捉
佢地扮哂超勇武超和理非, 你點判斷?
傳統果隻扮中立五毛已經去哂BABYCONDOM呃師奶

林早洩會篤灰 不了

巴打我成日都見到你 你有冇高登Account

起碼有人圍屌
高登冇人屌

高登會出賣會員

我記得四五年前嘅知乎 好激烈咁批評啲所謂小粉紅自乾5 鬧佢哋無視所有喺現實發生緊嘅衰嘢 到底點樣發展到而家個班人令到高登仔變埋自乾5

Cctai呢d term係某堆會員係4月左右洗gif洗出嚟
果陣仲話行動post可以推，點解自己唔可以

冇喺高登見過你 我ac大概兩年貨仔 唔係早期高登過檔嘅人 好多嘢都唔知 算唔算新會然

推

最仆街就係波台狗 搞到連登咁多5毛出沒

咁你唔中意咪filter走唔岩聽啲post囉
連登仔拍頭D.jpg
永遠圍爐唔肯反思不同意見，你駝鳥黎

共產黨威力

高登：熱狗廢中
連登：泛粉奶侵
香討：藍絲奶共
Babykingdom：港豬老母

大家都係垃圾！

放棄紅登係最正確決定

原本都仲係玩下膠 以為自己好幽默 依家直頭同五毛一模一樣

你鍾意啦

反正要保障言論自由
wfc

你見個po有一半都係藍屍，又話自己中立乜乜㭍㭍都知高登冇得救

16年選舉前既高登簡直恐怖
任何POST都係網上食熱狗網上食熱狗網上食熱狗網上食熱狗

我記得當時知乎人鬧佢哋係愛國賊 無視現實生活嘅衰嘢 係埋沒良心嘅行為 同今日嘅連登一樣激進

係人嘅選擇
你要逼佢接受？

ban slut 最快手

高登本身D人都係冷嘲熱諷 唔會去認真討論一件事 有得睇人仆街就係人生最大既幸福 同藍絲既價值觀一模一樣

正經post 推

但仲有好多會員唔知woo
正如大把藍user 仲光明正大係其他台留言
仲有啲真心膠

Admin應該做野
Block晒啲藍post/ 言論
由得呢啲風向吹
個運動就完

唉 都隔咗咁耐都放唔低 有啲仲要比共產黨收買埋

話說以前有啲咩每月之星 膠值 係咪林祖舜之前已經有 同埋點解連登冇咗？

連登夠多on9仔同泛民打手啦
不用分得那麼細

雖然係波台狗
不過真
個風真係唔駛討論

兩個forum嚟

高登標誌係連登已經好少見啦

對於你眼中撐初選就係泛民嚟

我係比較好奇點解連登冇繼承高登呢啲特色？

我支持番去嘈下佢哋都好，不過最緊要自己唔好俾佢哋影響心情先

其實唔難既
高登得小貓三幾隻
搵100人番去已夠反攻五毛

所以不嬲都話防禦性民主係必須存在

問題係人哋好憎259
一大班走過去好明顯

你呢d咪就係比班人屌嘅位囉
高登係因為法庭命令先要交

定係你同高登頂左違反法庭命令嘅後果?

執柒咗佢啦，遲啲只會變藍絲forum

未有連登之前，有五毛混入波台係cctoy玩膠玩到成個cctoy都係五毛，而且你分唔到邊個係波台狗邊個個五毛

咁落去變梗

我連自己個十年高登acc都忘記左

所以咪唔撚上高登囉
明知自己會比人賣仲上？

都無得選
講黎做咩

點帶過嚟
唔俾飛花鑊告lihkg都偷笑
同埋派膠腸油有咩用
俾人破膠處咩
每月之星更戇鳩 玩膠居多

其實你係咪唔太識用賣呢個字??
比法庭強制叫佢交資料出黎叫賣?

似乎係想俾自己籍口不作為

果邊係管理隊伍剋意做成咁嘅風氣
佢地話 咁樣叫做「言論自由」

根本一有五毛就應該即BAN
仲講咩言論自由
共產黨殺到黎仲幫五毛捍衛言論自由?

咁耐都唔明點解有d人會互相憎高登/連登或者上佢嘅人

有咩咁大仇口4

Victor ip 唔做admin 之後先有腸油同派膠功能

引發出走都係洪非凡隻熱狗搞到啲人不滿姐
熱狗仲長命過共產黨

要推

果面班藍蛆而家仲惡過乜 一有人批評下高登垃圾風氣就出晒黎

透過 HKG 分享一則貼文：老老豆豆，再唔ban柒d藍絲假AC，不如成個高登汁柒佢算啦

慘

根本冇食過熱狗
最初係陳云條𡃁 葉政淳 話本民前食熱狗
仲講到實牙實齒有證據
點知過兩日就改口 貼得出唔會理真偽

然後就不斷loop本民前食熱狗

同共產黨講自由真係好好笑

管理人員帶頭叫人走 講到明不歡迎黃絲 咁你地明咩事啦

十一就到
好多負面post

算啦,得返五毛熱狗由得佢爛,見到啲post真係以為藍屍forum

呢個你嚟？

當然唔係啦 不過我都係上左高登十幾年 見到咁真心up

push

有樣嘢仲搞笑，成班200000 300000 ID 好鐘意 lable啲4位數5位數user五毛。
講真用咗連登都有幾年，無你哋做到咁假有啲大紀元fake news都擺埋上嚟就話開post少係五毛。得罪講句4位數5位數嘅user有一部分係雨革魚革已經活躍緊嘅抗爭者嚟，少開post係因為經歷過兩次陣痛已經灰灰哋，19年又俾多次假希望。有時睇唔過眼班泛民死忠講啲太膠嘅嘢出嚟批評佢哋就變埋五毛。

五毛熱狗太多,啲膠post多到唔想睇,有時都會幫拖屌幾句

其實大家唔洗對於高登咁認真
上佢哋熱門睇下
屌你老味 得20個回覆嘅post已經叫做熱門
即係話 求撚其有10-20個account互覆 已經營造到個假象 等出面以為高登好多人
實際仲假撚過discuss

平乜鬼,五毛熱狗除咗自己之外有邊個唔屌

如果你係高登分別搜尋 連登 x登 兒登 抄登 d result s仲多到嚇死人 每日話題係係高登討論連登

咪叫人過去送頭

高登以前就經常同皇軍合作提供資料俾佢地方便砌人生豬肉

平時匿埋其他台出膠post洗底,耐唔耐一兩個扮撐post,之後就玩分化狙擊,個方法高登玩到連登都無變過

攻乜撚吖 要個空城有咩用
嗰邊活躍會員應該唔夠100
睇下啲熱門post 回覆連30都冇
PS：09年高登仔

熱狗最鐘意開冷嘲熱諷post

因為好多人太暴躁，控制唔到情緒
又有意或無意之中將不滿發洩在其他人身上，而且呢類人極具攻擊性和控制欲，往往將自己個一套用強硬手段要求其他人認同和跟隨。

呢類人令人反感係抵屌，但其實無必要扯上去時事台和波台個層面，將兩個台標籤化打泥漿摔角係無意義，根本連登好多人個個台四圍走，自稱係XX台嘅人係玩膠先至會咁講(除咗傻仔)。

follow 佢哋會見到佢哋係某幾個台暗暗洗底個死樣

洪鳩玉（洪非凡，鳩硬，古小玉）

同埋騎劫,高登港漫post

走啦

宇清
好耐無見
當年你世界級咁撚世界情色王條傻9
佩服佩服

高登最大問題係中立當做客觀

我建議先光復連登
光復高登難道又如光復港人港地

論人流 以前hkg人大多都過咗嚟lihkg
論文化 hkg毒撚先上變成lihkg正常文化

守住連登係我地必需要做嘅野
好多中學生都睇連登

見有留言唔對路以理服人去回覆
唔好淨係屌人五毛/屈毛就算
我地要做嘅係提醒手足保持獨立思考
唔好被一群“人”嘅言論牽住思路走

帶出多角度分柝 咁新手上連登先識判斷
我地唔係要label邊個係五毛
而係指出問題 令手足分析該留言嘅目的
佢自己再決定個條友係咩人 危險與否

我03年，由得高登慢慢自然死亡好過走去送頭同幫佢谷人

黎黎去去班熱狗都是用同一個套路
當年洪非凡個套只不過而家分散落十幾個user身上

Admin話
梗係要尊重言論自由啦
點識分邊撚個五毛？我唔要做另一個極權呀
Yeah

嗰陣熱普城啲人趕客呀嘛
如果熱普城真係黃
點想像熱普城同班藍絲和平共處
除非熱普城係共諜嘅啫

都幾唏噓下
以前高登出名反共第一壇咁滯
12年仲要登報反雙非
而家搞到咁

其實唔係和平共處
個post入面唔少係熱狗

收皮啦
事實係共諜
咪亂噏

想講一直有巴打主張要清除連登啲淘寶po TVB劇集po 中資手油po
一直都吹雞唔成功
或者po入面啲人索性block咗外面嘈佢哋啲人就算
然後繼續熱烈討論
情況同你所講情況一致
對付依啲人唔係你搵到個問題出嚟就有用
重點係要點樣清理
將po入面所有人列入block list？
洗版？貼金剛棒？吹雞入去幫佢推爆po？
要做嘅係點令依班人冇辦法繼續喺度立足

其實連登個熱門咪都係 2-30 reply 就上到
都唔知連仔點計

連仔都唔做嘢 可以點
話擔成為另個極權喎

唔識分
講啲嘢差唔多

睇咗幾頁都冇營養又冇娛樂

呢個post種套路
我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

高登只係高級死廢老集中營
最終定位模糊 藍去discuss bbk 黃去連登
得返班中年偏藍或熱狗 死撚硬
你睇佢一個post要幾耐先有回覆就知

之後搞新聞台
好做唔又要同人閪班人圍爐
件事柒到應晒仲死撐 肉酸到

因為佢地最中意就係投票
只不過唔知自己投完票就係零姐

去反攻一個無幾多人用既平台做乜鳩
依家連登先係最大問題而你地唔正視
全香港既forum都係黃絲佔多數就係光復互聯網啦下話

因為黃絲真係on撚9吖嘛

藍登

原來係咁

就快20年 其實時間過得好快

W

我又同你數下連登有幾言論自由？
唔洗咁多架
淨係講四個post
1. 你又唔係美國人但你舉美國旗人地好唔高興的
2. 加泰集會係一個贏咗無得分輸咗死全家既賭局
3. 唔好啦光復香港時代革命，因為唔好俾位對家入
4. 我敢講你呢個時候嗌港獨肯定唔係想贏
仲有好多類似咁撚樣既post架

全撚部係有agenda setting既風向post嚟都未計果啲捉勇武鬼捉買槍鬼既撚樣，自己唔衝唔武裝就算啦，人地肯咁做都唔撚得
帶風向之餘仲顯得自己好愚昧無知
你同我講話藍絲撐極權獨裁唔應該俾佢地享受自由我都覺得可以接受，但係你同我講以上果啲野係所謂「正確」係要跟機既我都覺得你地抹殺緊獨派、武裝革命派既言論自由

由不斷交會員資料 再入埋iproa
跟住時事台全部熱狗屌票

連登熱門平均有至少6-7版 即係150-165個reply 睇正負皮更加明顯 每個post未計CDROM閒閒地都有200-300人

高登熱門平均reply唔超過100 留心嘅話會發現來來去去都係同一班人開post互相覆對方 (尤其創意台時事台 懷疑根本係媒) 全個forum嘅活躍會員100都唔知有冇

我喺高登留到18年先走 感受最深係 大部份會員17年真係陸續咁走曬

A

真㗎? 咁就係劣幣驅逐良幣
當低質言論長期堆積，
而低質會員同高質會員只會受到同樣對待，
高質會員會自然離去。

當年香討同高登一早同解放軍網絡部有聯繫
唔係咩侵入，係一早勾結

defensive democracy

俾個仆街joe 洩搞到咁
時事台問題唔正視
跟住個server 垃圾長年唔搞
人地有啲好apps 出黎仲要係咁block 尻人
最後連尼住自己起個壇， 我諗基本上好大部分人都走左 , 因為呢啲問題都唔係一時三刻

高登當年有咁既地位，又點會求其起個連登拉得走啲人， 根本係joe 洩長期冇正視過問題，冇競爭真係冇進步

另外留低係高登果啲好多都係高登老屎忽， 本身人氣爆燈既高登突然沒落， 人地唔多唔少對連登有啲仇視。 廢老仇視心態，專同連登唱反調，再混埋啲5毛入去，真係好撚恐怖。

你又點會估到本身高質既高登，係可以同香討之流既人傾得埋？

認真全盛時期既高登其實好高質，依家變到成個香討咁真係有啲心噏。 我諗如果將全盛既期高登放係依家呢個時期，對場運動一定幫助到好多

連登一開就走左
因為早洩真係好撚on9, 乜都唔理，垃圾server 成日熄登， 明明賺唔少廣告錢

跟住想出個垃圾官方apps 逼人用， 就ban 左坊間啲好用apps

搭巴士見到廢老戴住副老花上高登
都咪話唔震撼

我都係用block reason嘅方法去記
根本就應該整個tag system

民主黨 系同 中聯辦 一樣信唔過

前人一路都有MARK低 民主黨（aka賣香港）可疑立法會投票record

幾十年來香港人放任 民主黨
最後米搞到佢地大搖大擺
接受中共委任入臨立會lor

當然本土派賣相差系主因

駁吾刀

佢係幻想自己渣住枝黎射爆港共嘅人

我以為呢d post只會係香討出現

中立？ 跟本成班藍絲，721係林卓廷攪出黎？
俾人打緊射水反擊叫挑釁? on79

高登都冇人上

admin作為平台提供者
對內容有過多審查唔係咁好
杯葛都係交返俾會員自己做會好啲
重點係動員唔到人幫手入去屌柒班人

高登連truth hk 都拎埋出嚟打飛機

唔反抗就會被赤化，中立?
Sorry, 我Day 1已經話自己係黃既
我衣食住行都揀番黃，我就係用顏色去消費
吹咩?

算啦人都無
開膠post都無人理
過去就由佢過去

五毛專用非黑即白類留言洗版
或者用台奸新聞出post (例如：陳x珍)
大家最好睇哂全文諗真啲先覆

記得要理性分析，唔好見到講支共就衝

Block登仔

Block Block Block

睇下高登吸引到幾多"中立高質"user

透過 HKG 分享一則貼文：〔底已起〕犯國安法個老母話撐警有報應

唔睇頭頂個logo
就咁睇啲人打字其實同discuss一撚樣

上年都會入去睇下
發現變到成班廢老藍屍咁
App都刪撚埋
係面書會睇下高登新聞

其實一直有正常高登仔指出問題所在 但係無人理不特止 管理員仲帶頭叫人走 話明唔歡迎乜野黃色勢力

透過 HKG 分享一則貼文：高登將會慢慢變成藍絲論壇，林早洩你敗壞一代互聯網歷史產物

而果高登死剩果班廢老依然一貫259259 好似殺撚左佢老豆老母咁

透過 HKG 分享一則貼文：老老豆豆，再唔ban柒d藍絲假AC，不如成個高登汁柒佢算啦

我都同意。
同埋我想講多句，其實我認為通識教育原本就係想做到咁的效果。掟一堆懶係獨立思考的野比你，等你忽略真正重要的事。
不過，中共失敗左咁解。

扮生cancer搏同情

正常人仲點會上紅登
叫高登班撚樣同hkg報合併啦

佢咪又係好多個人共用帳號

其實自從佢地辛辛苦苦作出黎話係黑衫人帶隊入黎挑釁嗰時我已經提過一個問題
香港法例黎講, 打人嗰個叫襲擊, 畀人打係唔會有事
但畀人打而你還拖, 就打人同畀人打都會告毆鬥
係, 有人話自衛還拖係無事, 咁首先都要有被襲擊的條件先
咁有組織性去做一件事, 點都唔會係突發性而需要自衛掛
即係無論咩situation, 白衫都係衰硬
係黑衫入黎搞事的話, 你唔報警?
你想報警但嗰日人地東主有喜, 又係邊個責任?
根本無一點講得通, 次次問親d懶係中立的道德朗瑪峰居民個個都啞撚曬

之前slut起人底都好似係呢條友
平時就群埋其他眾人皆醉撚冷嘲熱諷笑cctoy

屌咪又係反社會人格一條

高登已被5毛攻陷

[再開警世jj]想講下個澳門自由行圍爐post

高登仲有人上咩
等執笠啦

其實冇用，班垃圾兩個制就完全block曬入去洗版班人

其次，以tvb post為例，之前我試過搶佢地 1001開新post，諗住擾亂佢地討論，但過一陣班人又自動波去返幾個著名打手開嘅post傾。可想而知有部分係集團式開post推post

block

根本就有班打手格硬開post推post
然後屈連登仔睇TVs

Tvb

淘寶po 中資手油po冇屈啦掛

記唔記得一開始五毛大軍進駐嘅時候，舊登做緊乜？

1. 大量升級高級會員，令人更難分到真正資深會員

2. 搞膠幣，回覆量同開post 量愈多，膠幣愈多，變相鼓勵推post，濫開post 行為，重視數量多過質素

3. 搞抽頭像，無幫助提升質素冇意義，反而更吸引重視呢啲無聊嘢嘅人，而且令界面更花

4. 改app 同網頁，廣告好大好明顯，唔覺有太大嘅user friendly方面嘅改善

條友一早入咗扑list呢種剩係識冷嘲熱諷，on9當有趣嘅假膠藍屍，覆都廢撚事，負皮上一頁算

咩叫大家都知佢哋玩膠唔係真心，認真嘢好撚心就咪撚出來單單打打啦，好撚好笑咩。

咁鐘意玩膠未死返高登玩囉，大把五毛假膠陪佢哋玩，玩撚飽佢，係要做attention whore日日開呢d批鬥po，又出d冷血cm。

高登初初未又係咁，依家未弄假成真囉。多得呢班波台狗賤種，最好就ban鳩晒呢班人佢

⋯⋯點反攻？洗板洗留言？方丈有幾小氣又唔係唔知。
維穩網軍乜都唔洗做，真係留言收錢，佢每個論壇都會放人，包括連登

而且高登家陣用Google都申請到，放棄啦，舊嘅唔去，新嘅唔嚟

舊招 14年已經係咁，唔好對網上留幾隻字太有反應

有個朋友

一定有依種人，你同個存心要令你難受作為樂趣嘅人叫佢唔好講嘢咁難聽，重要你係阻止唔到佢講嘢。

邊面多恐懼撚，邊面贏面低

方丈自己就係奶共ban人講經咩

有啲自稱波台根本從來無入過去波台留言